覺唔覺gme爆左係件好事

大家都怕泡沫下一刻會大爆發，呢次gme事件令一班新手或散戶爆左降低市場情緒，之前全民皆股既市場情緒好恐怖

好慘，新手咁就半世人，但學到野，慢慢再來過
都有少少得著吧

不過牛市仲可以Keep幾耐
紓困方案好似初步通過

上一次美股大牛市都十年啦
今次幾耐咁都要問？

我地要贏 wsb就要輸

上次未經歷過

你都cls 輸果一萬幾千會阻得到賭徒？

點會係好事

一個自由市場為左唔俾散戶贏出咁多陰招干擾

下次分分鐘到你買個隻

點解會係好事？

散戶想贏問過華爾街大佬未

搞到啲 App 落唔到單，大市乘機跌

傳統唔搞到我就唔關我事嘅香港人心態

美國fd話 等調查完結 美國政府好大機會出rule限制broker出返同一招 本來佢地唔限制用現金買賣股票都過到骨

當時大部分人只係諗到對家會出停牌呢招但係人都知停牌死既將會係沽空機構

當時炒到上500 無限期停牌一樣要俾貴息

黎緊隻隻新股都抽爆，情緒有鬼降過